除左中共之外 仲有咩人解釋到國安法

我覺得中共用文字係表達唔到佢地意思
畢竟佢地係學殘體字
但係奇怪英文版連大6C頭幾位 都解釋唔到
典冼

就係要你解唔到，咁先可以為所欲為!!